求下你地出黎打啦.....再唔出就輸了..運動就會完

keep住星期六日出黎睇打

無人抗爭好悶

會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！
該會員以往言論：

凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!! - #1

今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！ - #1

就黎輸....開始淡化了..... - #1

勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸....... - #1

十一遊行又被反對.....唉今次輸得... - #1

意見及舉報：

Show Blocked User - 你認真就輸了

專業五毛,善用起底
拉

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

再唔打就輸

想吹風？